民主派留任呃飯食

仆街啦，泛民為五斗米折腰
食左三十年人血饅頭

三十年人血饅頭

永續饅頭

負皮，上一頁

駁唔到？